原來基祖維克去左俄超鏟雪.......

未去PSG之前
我記得係歐洲最紅既防中之一
之後去西布朗已經夠奇怪

多得愛sir買完佢去psg又唔用

睇佢訪問好慘咁
話學識意大利文 想去意甲
點知比PSG借去西布朗